皇家馬德里官方Facebook及Youtube被黑客入侵？

系

OurMine Team here, Internet security is shit and we proved that.
Ourmine. org for more security *Not Only FC Barcelona

再笑我地真係買你美斯

買埋你個AG

我鏝幾時比人hack?
想買美斯